[籃球] 買波推介

想買個籃球, 求巴打推介。

- 打街場用
- 唔'線'手, 想啜手d
- 唔易 痴塵

邊個牌子同型號 好呢?

謝謝。

Jordan

以為你講緊賭籃球 已經想

美麗的誤會

唔限budget？

400蚊 內